EXO成員出任GUCCI品牌代言人

中國娛樂冇討論價值

佢配唔起呢個brand

鹿含撚？

馬含

好似短髮女人

以前勁撚迷佢

鹿晗唔L係exo

唔係kai?

Kai做先 sor

您中2大陸仔

2333🤣

其實佢真係好靚仔

U=87

你宜家都迷個啲好樣衰

正常
當年EXO最紅係佢

Gchi

個蠢逼唔夠我地ck lay小哥哥正囉

公道d講句 以前迷嘅樣衰好多

依家興咁襯法